intern有無人同supervisor關係唔好？

結果咩都俾哂第二個intern做，就算係超簡單既野，即打data，我同上司無閒計傾，從來唔主動俾野我做，但第二個反而相反，會主動俾野佢，但我份intern係有錢架喎，一個月有七八千蚊

咁咪好囉 坐係到有錢收

攞明錫晒你啦，大家都intern，佢有野做你無，但一樣有糧出

爽啦屌

同你年齡差幾遠？

冇野做都屌？

一年

無可能，佢同個男intern有計傾，同我無計傾

唔係屌，係好悶

係咪你整柒咗啲咩搞到唔敢俾你做

驚你metoo佢

唔出奇

頭一兩日返工已經無咩野做

見你咁神經質都覺得你老細做得岩
一陣同你講多兩句又以為人地想溝你

擺明佢唔想理我，無計唔係靚女

我就係有個intern同事做野太廢
啲data入入下話 唔見左個file
拖左兩星期
然後啲阿姐都唔敢俾野佢做
驚佢愈做愈錯
每日返黎都係坐咁濟
然後人工同我一樣

其實我第一日已經無咩野做，跟住個head問我做咩唔問supervisor主動攞野做？

可能佢唔想做，所以hea住做，等啲人晤敢比野佢做

試過個Intern做咩錯咩
本身自己都多嘢做到傻
邊得閒日日幫佢執屎
結果咩都唔比佢做算

但其實入data已經係好簡單啦喎

其實都唔洗太介意嘅，如果唔係technical嘅工做黎都無意義，當賺下生活費。如果technical嘅工無嘢做就慘d。
但當你做intern都忙到（一日做12個鐘）咁濟又係另一回事

入錯都係要改嫁

其實只係少少介意，因為悶到想訓
利申:唔係technical工，無咩野學

正常要check幾次先比人，如果唔係以後唔敢叫你做野

自己e learning (e.g. coursera) 搵d野做仲好

樓主不如睇下醫生仲好啦

我就係果D做咩錯咩既intern狗
唔好意思 要你成日幫我執屎 搞到你都唔敢再比野我做

利申：返左成個月都係咩都唔識已經開始懷疑係咪要轉行

你個supervisor會唔會主動比野你做，定係你主動問完都無野做？

成日呀，佢上兩星期要我做既野我今個星期都未做
主要原因係佢都唔會check，純粹係佢show一次佢平時做既野，然後叫我試吓自己做一次 然後自己對吓岩唔岩
因為之前試過做左一樣野 只係copy and paste, 但係咁paste錯位
佢叫我改完我都仲係錯
自此佢就冇再比過真正要做既task比我

咩類型既intern ? clerk?

當面屌柒佢

intern最好就係做錯左佢都唔會鬧你，只會叫你坐係度等出糧，其實反而仲好，反正都係雜務

唔係clerk，我見第二個intern都係打data，執頭執尾

其實會唔會係能力/態度問題
例如人地係到返過intern/已經有相關經驗/學科同呢到相關
我返full time 都幾驚要幫intern執手尾
其次就係好多intern做野唔謙虛又唔肯落手做
教佢做野好似服侍緊皇帝咁

咁你做過D咩
係咪返緊大公司?

介唔介意講下做邊行？

寫字樓既工程

但我覺得自己廢到如果呢份唔係intern而係full time既話
應該已經比人炒左

點樣又唔謙虛又唔肯落手做同好似服侍緊皇帝咁？
想知自己係咪已經比人label左做態度差既intern

工程撚表示，返工無耐supervisor 就畀咗件part我，要我用卡尺同autocad畫返舊件出嚟，再拎去搵manufacturer做出嚟，做到勁大壓力畫錯小小就大撚鑊

咁你有冇話比佢聽做錯左咩？可以點改？

通常如果個intern太廢我都唔會分野俾佢做
唔係一陣佢做錯晒又要我執手尾，仲慘過自己做

我有主動問佢，佢俾左樣極簡單既任務，5分鐘已經可以做完既野，其實小學雞都識，但之前個間個supervisor頭幾日都肯比野我做，可能依個supervisor怕執手尾，同埋我直覺佢唔多like我，通常頭一兩日都肯

係咪你太豬 或者你曾經得罪過佢

可能我得罪左佢，佢第一日有so我，仲會主動同我講野

以為我開po

唔係靚女，所以唔會點理我，好正常